瘦唔瘦?

老江湖

認真問的.

o型腿

即是?

巴定絲

巴

瘦

肥絲大隻咁瘦喇

有腳毛

男人

好想奶

中等

ok .. 繼續增磅吧

記住一定要咁做